潛水rescue diver有冇用？

話說想9月尾到去龜島考ow同aow。
咁我見到佢有個package 係ow+aow+rescue diver，
而感覺rescue diver好似又真係幾有用，必要時可能救到自己同其他人條命仔咁上下。
不過因為佢又貴多幾千，
所以想問下rescue diver呢個course 你覺得幾有用？

順便想問下9月尾10月有冇人想一齊去學潛水，毒撚未試過單丁出國有少少淆底

一次過考到Rescue 係可以 但你根本無經驗 而且RESCUE唔易考
我唔知佢咩準則 但一次過考晒就似係垃圾教練亂發牌

不建議咁快學rescue diver

學完OW同AOW之後需要累積一定經驗你先叫有一定技術照顧自己，rescue diver係照顧別人既技術，建議玩番起碼40個DIVE，搞掂自己先諗照顧其他DIVER吧

道理如同準備學游水既人唔會一唔一次過學埋拯溺

原來係咁，咁都係慳返筆唔學住
慳返錢去買go pro好過

我都打算9月尾去學，不過係去沖繩學

有人會選擇唔考
因為考左就有義務去救人

一睇到係龜島考就知咩事

記後買潛殻

唔考都有義務

有技巧唔係亂救
冇學過隨時自己體力不支
到時要救埋你重衰

見唔到有人浸親咪冇義務囉

點解要去龜島考

幾錢？

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

留名學野 咁去邊度學最專業

順手去旅行

frd搭frd識人係沖繩教潛水，應該二千尾至三千左右

龜島考有伏？

咁你去幾多日？

plan咗9日，順手去個旅行